[突發] 有交通犬故意用電單車撞示威者！！

屌佢老母 玩緊GTA?

屌你老母點解仲可以有人完全置身事外

推